同女朋友一齊儲錢 投資係邊

銀碼唔大 10萬左右

就咁擺係銀行好似好傻仔

有咩野買得過 ？ 諗緊匯豐 但我驚跌左女朋友鬧我

匯豐收息股, 跌咪跌, 關你撚事咩

10萬, 要包贏

咁咪一齊做決定

700

怕死咪定期

大家一齊商量咁起碼就算輸左都唔會到時埋怨邊個

保險巴打全面進場

823 當對沖買樓上升

去波台睇睇

係呀但我expect 2-3% 回報 ok

股票太波動

你都係買保險啦
佢地有包贏PLAN

買保險 一定賺

鬧你老母 飛左條女佢啦

買債卷有冇得諗

馬會

有包贏依個諗頭已經死得啦

2-3%就定期啦仲洗諗

又問，屌你

REITS
公用股

定期啦 出邊已經有post講定期。咁都唔做下功課比人食左都唔知咩事

唔想D保險佬點進場

做銀行 外匯定期，包唔怕
但10萬本太小

儲蓄計劃，基金

快就過大海賭大細，百家樂
馬會又得

巴打幾歲？

認真 992

其實我有戶口收到2厘息左右

但因為我唔想將d錢擺埋一齊 到時分唔返幾多打幾多 又冇左一齊儲錢既感覺 先請教全能既連登仔

買下股票佢都可以開心下呀 （升左）

想比佢有理財觀念 所以先諗債卷呢類

趺左就仲開心

10萬就唔好搞咁多野啦 同女朋友去1次旅行都洗4萬啦

十皮都買到債卷，邊間卷傷派米呀？

LLG

債券唔係唔得 但一定賺息蝕價

馬會投資項目多門檻低收益高

去旅行錢就第二到拎

呢筆錢真係唔用 大家既commitment 黎

可能係基金plan呢

咁拎去買保險

fix deposit la...

保險包贏PLAN
保險佬包贏PLAN

嚇一跳。然後

買十粒亞馬遜

買隻勞力士囉

定期 一定賺

有d細銀行有做新開戶10萬 3個月定期3里息

自己google搵下 3個月大約有750蚊息 （3里計）

3個月後去銀行續果陣同經理睇下做到幾多 太少就全部拎走做第間

包唔蝕 又有3里 怕麻煩就自己搵個鐵盒裝起佢收床下底啦屌

係

同一間bank

驚跌? 有投資必賺?
定期1年咪2%

十萬事鳩但掉落中國人壽海外 5/6年期PLAN啦

買25手2638

tqqq call

incomeandgrowth 年息9% 直到美國經濟下行先再諗

樓主點叫女朋友儲錢
拍左幾耐？

懶人包

過大海過3關 10萬變80萬

進取

穩健

中信銀行個rate好似仲好啲

利物浦

有幾難 我都有同佢一齊儲

2388 點睇 係咪香港死佢先死

要包贏，買股票唔啱你

美債

10萬唔郁買煤氣 買10送1 擺10年

唔係

月供股票啦

用excel記低咪得囉, 有幾難分呢?

講真，而家個市咁買咩都死，穩穩陣陣買個儲蓄計劃仲好，4.25厘回報

兩條友一齊儲都係儲得嗰10皮，仲要上黎連登開post點撚樣投資，屌你老母你廢唔廢撚咗d啊

我連儲左幾耐都冇講 你就已經知道係廢 勁野

美股啦 Apple visa Microsoft 分散入 跌穿走 包穩定

十萬 投資晒落條女度
豐胸 整整容

etf 夠簡單 而家跌咁d 入左擺係到收下息等佢升

就咁睇你呢一個回覆就已經知你廢撚到無譜

Btw,屌你老母兩個人儲都係得嗰撚十皮你話廢唔撚廢啊

你估個個生日都有十皮咩

btw 唔知你地係聯名儲定點

拍拖真係除左定左婚 or 就結婚

如果唔係真係唔好攪聯名同錢銀瓜葛

十皮真係做唔到d 咩

儲到50 再上黎問啦

X2

仲要包賺，on9

塞入女朋友個西度咪得

儲十皮廢唔廢我唔知
但自己唔做研究，走去網上討論區問十皮可以點投資就一定係廢咪

無撚有錯

X2

包賺嘅預埋我10皮

10萬閒錢既話
keep 住分段買HSBC，其實ok

但通常都係
又要靈活，又要有回報，又要保本
咁你自己操盤

多多要求，仲要人地免費比意見佢，自己唔做功課，攤大手板問人。戇鳩。

其實hsbc依家一年低位好似買得過？
買十手擺其實可以收幾多利息？

遲下陷球產 股票變廢紙 一蚊都收唔到呀

大陸樓只升不跌

試下買倫敦金

收幾錢息都唔撚知
買乜7呀

儲錢都係想買樓
買5仔撚有發達咩
all in美團

google

10萬蚊 不如去做黨主席

投資落條女度

10年期美國國庫債券，年利率2.8左右，無風險，啱唔啱？

匯豐日日52週低喎巴打
比你賺5% 息, 一年跌20% 都碌柒啦

邊有包生仔